
                      Fui a verla porque me tocaron en un concurso de sensacine (¡Gracias!) y la verdad es que no me esperaba gran cosa pero... Me pareció graciosa y Julia Roberts me encantó en su papel. La historia no es que sea nada del otro mundo pero me entretuvo, el humor me pareció muy fresco y agradable.
        
            